晚吹各行業發展|社工,會計,Design法律,IT,Marketing|如要進修\DSE放榜選咩科好?

[網友互動]晚吹各行業發展|社工,會計,Design法律,IT,Marketing|如要進修\DSE放榜選咩科好?

------------------------------------------------
大家做唔同行業又有冇自己既心得分享?

自問唔係專家，只係一些透過個人經驗不斷學習翻黎的心得和分享

我既目標係希望盡量幫香港人可以搜集一些實用/含經濟效益/搵到食既資料
計劃黎緊主要會上載既片/資源題材包括
求職/轉工
職業發展
進修
其他實用野等等...稔到再整

有咩問題/意見可以係到分享

其他:
轉工攻略01:包裝自己可以sell既技能有咩?

第一日返新工要注意啲咩?5招助你快速攻心!俾上司同事好印象

算啦做youtuber搵唔到食

咪撚讀law!!!

會窮

我讀緊D入門課程咁

你係過來人?

做design唔等如designer, 你老細/客先係designer, 你只係個識做design works嘅工具而已

咪撚讀IT!!

aecom唔係好大?點收購法

人地係金主

why